機動警察新世代

好好笑

辣殺
劇場版更加辣殺

市長，你個惡魔樣出左黎

節奏好慢

黎料

鹹蛋超人劇情

好大波

反高潮 屌

好有人中feel

個節奏慢到嘔

3p

藍妹小姐 食鮑魚啊

我射了

係咪大河童

睇到一舊雲

射左2槍

成套都唔似睇機械人
真係好慢個節奏

純粹為咗睇惠里菜

仲票唔係警隊既人

如果冇英格倫出場我以為自己睇咁其他作品,我記得有一集一大半時間打鐵拳

上星期睇左一集
之後追埋之前個幾集
然後尋日買左盒模型

得罪講句,動畫一樣節奏咁慢
細個一定唔睇呢套野

套野完全體現哂老押既個人喜好

睇完都唔記得

細個睇都係屬於悶嘅卡通